女朋友，sp ，hall雞對你黎講係咪都市傳說？？？

聽就聽得多
但就永遠都未親身經驗過

我經歷過喎

咁唔關你事
走啦

Ching個名

你個名